14天的光陰 關在三面的牆

曾共你居家封閉 殺咗我

冇人聽過？

麻麻 下次再黎

我腎

14天